又睇唔到圖既，個野又壞？

定係我電話問題

都話睇唔到圖lo